$6000 BUDGET 砌機 求幫手睇睇

呢個係參考悠二個網既LIST
想大家幫幫手睇下有冇咩可以改善??
主要打LOL,CSGO同PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS

CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500

Motherboard MSI H110I PRO

RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-
2400C15S-8GNT

Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD Crucial MX300 Series 275GB SATA 3

PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

多條8GB RAM

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED

呢隻呢?

砌intel既話等多幾個月啦

如果我#3個個LIST呢?

玩PUBG我會強烈建議改用Ryzen 5 1600
因為i5-7500會有嚴重stuttering

再加

1 MSI微星 GTX1060 Gaming X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1060X6) $2250 1 $2250
1 Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/240G) 7mm $660 1 $660
1 ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 $399 1 $399
1 Fractal Design FOCUS G MINI FR-CA-FOCUS-MINI-BK-WIN (黑色) 透明側窗 mATX USB3.0 中直立式機殼 $390 1 $390
總數: HK$:3699

Total: 6368

唔得就改display card 做
Zotac 索泰 GeForce GTX1060 Mini 6GB GDDR5 顯示卡 (ZT-P10600A-10L) HK$ 2100
Total 6218
Or
MSI微星 GTX1060 Gaming X 3GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1060X3) HK$ 1870
Total 5988

唔降display卡就執隻2手箱

細箱變大箱

唔係手緊就上1060 6GB, 萬一整隻新GAME你好想玩但又打爆VRAM就好陰公
真係好好好手緊先好出3GB